[Thank you Pugh & Arter] 般尼茅夫球迷討論區

🍒19/20 Squads🍒

19/20 Season Fixtures

Thank you Pugh & Arter

(Free transfer) to QPR after 9 years in Bournemouth

(On loan) to Fulham, the deal will become permanent if they get promoted

🍒19/20 New signings🍒

Lloyd Kelly, the England Under-21 international left back arrives from Bristol City

Jack Stacey, the 23-year-old right-back arrives from Luton Town on a four-year deal

Philip Billing, the 23-year-old Danish central midfielder arrives from Huddersfield Town

Arnaut Danjuma , the 22-year-old Dutch international winger arrives from Club Brugge

Harry Wilson, the 22-year-old Wales international midfielder arrives on a season-long from Liverpool

聽晚22:00主場對升班馬錫菲聯

Our First team line up of the season: Ramsdale, Mepham, Cook (c), Ake, Smith, Lerma, Billing, Rico, Fraser, King, Wilson

半場暫時0:0 Wilson同Fraser幾下防反都猶豫咗 浪費咗兩三個機會 上季借咗出去嘅Ramsdale 開埸半分鐘未到已經有個靚撲救 半場反應都幾好 期待今季更多表現 🍒afcb🍒

|58分鐘| Billing 25碼左腳抽射被撲出 暫時較有威脅嘅攻門

|62分鐘| 1:0Mepham接應Wilson門前中柱右腳抽射破門

|88分鐘| 1:1 禁區混戰下 Sharp 4碼近射 追平比數

|Sub| 89分鐘 Solanke入替Wilson

|92分鐘| Fraser位置罰球高出...

|Full Time| AFC Bournemouth 1:1 Sheffield United

中場掃蕩力真係唔錯 Billing搭住Lerma 但創造力就真係

幸好岩岩傷好嘅Cook真係幾fit 連同Ramsdale今埸表現都穩定安心防守上問題唔算太大問題 最大問題都係創造力同主攻方面 前面三隻完全冇態 希望新加盟嘅Danjuma可以多啲機會 為攻擊線帶黎新嘅衝擊力 同埋領隊Howe捨得早d換人未

Mepham職業生涯入嘅2球波都係對錫菲聯

英聯盃 第二輪 主埸對英乙球隊 Forest Green Rovers 期待青年軍有多啲落埸機會！

樓豬...

少攰....... x3x

樓主咩原因撐Bournemouth.

樓豬點睇般茅咁飄忽

乜原來有cherries討論區
我都幾鍾意睇佢地

屌你Eddie Howe上場唔撚換人

初初係佢地4:3補時反勝利物浦果場先開始留意 其後越睇越上癮 雖然陣中冇乜大牌球員 但勝在每一個都好有火 就算落後幾多都會繼續同你搏 睇到好鼓舞

主攻方面有啲差

多謝支持一齊等隊波多啲人認識

佢真係太保守有時 唔講以為冇得換

半場ibe換出黎
完場就反勝

我唔知呢度啲人熟唔熟佢地
但其實Eddie Howe係當代之中一個極出色嘅領隊來
淨係一個初初教波就帶領一隊英乙波由護級到上英超穩紮中遊
（雖然中途離開過一年）
已經係一個傳奇 真人版FM
哥狗高普都唔得

睇下上面嘅介紹就明
同埋Tifo其他啲片都好好睇

Btw
最初提拔Howe做球員兼教練嘅人係Kevin Bond

近年買人算唔算閪，ibe defoe感覺冇乜用

反而覺得防守問題大D,
依幾季KEEPER都好膠下

保路錫

比高域

今季反而好小小 4個新援都後生 有潛質
ibe 難聽啲講句真係幫利記執垃圾defoe就經驗啦講真 都真係唔後生 雖然都期待過可以打返好似係新特蘭時候嘅質素

所以今季買唔到Stoke City嘅Butland係可惜 好彩Ramsdale同Travers都可以好好期待

迪科爾我覺得主要係唔夾

|轉會消息| Jordon Ibe is wanted by Celtic on a loan deal - according to The Scottish Sun

2200 作客阿士東維拉陣容
打返四後衛咪幾好囉 期待H.Wilson

條友副計唔差 衰態度 出親都行行企企
係利啱啱上一隊嗰陣都唔係咁
我之前專登買件般茅印佢

而家陣中都有幾隻翼 係有潛質好過佢
所以我諗佢都可以88了
件衫係官網買定季尾等香港代購？

|半場0:2|
繼開波3分鐘King 12碼得分數之後
12分鐘H.Wilson接應對方失誤 一球禁區外遠射 將球隊優勢拉至兩球
正正經經打返4後衛咪幾好

半場出返嚟 Surman入替咗Billing

|Full Time| 1:2
失咗粒世界波 冇計真係射得靚
Ake加Cook真係fit到漏 King全場大哂鬼
簡單講句 442係最適合對波
希望Billing係驚拎紅而換 唔係傷

David Brooks 幾時出得返
好鍾意佢

Danjuma幾時先出

arter其實無英超隊要咩

stanislas去左邊

Eddie Howe撚

應該都10月嫁啦

上場連後備都冇

我諗應該係冇乜邊隊英超比到promise佢有一定嘅上埸時間

傷咗嘛

可能想guarantee會踢到euro2020
應該係唯一一次踢大賽機會(2016佢friendly好sharp但傷左落選)

到時wilson點搞

兩個輪換 正好過換Ibe

ibe垃圾

費沙呢兩場勁廢，連跑都冇咩氣

Fraser Lerma Brooks HarryWilson擺曬出來囉

咁要失幾多球
防守一直係問題

橫掂都失開波架啦 打死罷就 一於攻行啲
踢Ake一個咪搞撚掂囉後面
隊波期望都係喺英超繼續玩 咁唔降班咪得

狀態一半 不過啲串連都仲有嘅

Lerma 單防中

查里丹尼斯可能收咧啦

好似好嚴重

|45+2| H.Wilson世界級罰球

幾鐘意般茅個種進攻足球

鏝都幾茅下

68分鐘 Sub
ibe換入Smith
Solanke換入C.Wilson

Ibe一掂波就甩

|Full Time| 1:3
今季首敗
睇到啲逼搶快咗準咗
Billing真係買得幾岩

Btw, ibe快賣

費沙冇態

冇計 仲要Daniels傷出 佢頂埋左翼衛位

似又傷舊患, 係咪未公佈傷勢
見佢後尾出黎睇波, 唔會又半年掛

Daniels傷得好甘？

Harry Wilson射得靚

Jordon Ibe to Celtic still on with Bournemouth set to make call on his future

BOURNEMOUTH will make a final decision on Celtic target Jordon Ibe’s future in the next few days.

Neil Lennon wants to land the 23-year-old on a season-long loan deal for the Hoops.

麻煩賣斷 唔好借了

賣啦屌

唔好阻住啲後生上位 Kilkenny🇨🇮

Our starting 11 against Forest Green Rovers: Travers, Stacey, Mepham, Simpson, Rico, H. Wilson, Kilkenny, Surman (c), Ibe, Solnake, C. Wilson

琴日講完 Kilkenny就正選

|Full Time| 0(3) : 0(0)
1st: King
2nd: Solanke
3rd(Miss): Ibe
4st: Billing
M.Travers三球12碼全部撲出

你搶到Ramsdale個正選位未

做住後備門將儲多少少經驗先

今年有Ramsdale同Travers兩個後生打龍真係穩陣好多 上季睇Begović真係希望今季兩個多啲輪換 多啲良性競爭

Begovic

🚨Update Injury News🚨
Following assessment by the club’s medical staff, Daniels will be ruled out for the remainder of the 2019/20 season

Our starting 11 against Leicester City: Ramsdale, Mepham, Cook (c), Ake, Smith, Lerma, Billing, Fraser, H. Wilson, C. Wilson, King

冇啦啦又打3後衛Rico放棄狀態

|12分鐘|1:0
Vardy靚到咁

|14分鐘| 1:1
C.Wilson接應Fraser靚直線 左腳射入

|41分鐘| 2:1
Vardy禁區傳中Tielemans篤入

咁都唔紅望住Wilson黎踩

63分鐘 Sub
Solanke換入H.Wilson
Ibe換入Smith

Ibe又控甩腳寧願換Stacey入黎好過啦

|72分鐘| 3:1
比Vardy執咗個半單刀機會
Maddison啲傳送真係

78分鐘 Sub
Surman換入King

|Full Time| 3:1
3後衛仲要對住對面咁嘅打法
前面單打獨鬥攻唔入都預咗
Ramsdale都比Vardy逼到派咗幾次膠
不過今場Mepham啲企位攔截都幾到位
都係果句啦 4-4-2穩陣好多

下埸打拖肥醒神啲吧

Howe其實都有鋪三中堅癮

官網買啦，afcb d衫本身平，你買多過一件除返開d運費都唔貴

雖然我地三個中堅今季又真係幾fit

sor我講得唔清楚
我季尾sale先買，所以full customization+運費都接受到

不過要搶 上兩季我就係咁而miss咗件training同褸

你好遲先買？
Training本身都少人買
我都有季一件衫都買唔到

香港代購之後話冇貨

自己黎啦

今季再買就真係自己黎 而家想搵返早幾季嗰啲出嚟都冇

Sky Sources:

Bournemouth agree a loan deal with Qarabag FK for goalkeeper Asmir Begovic.
The loan is until January.
借半季去打歐霸

francis幾時出得番

搞成咁 去阿塞拜。。。

佢去呢度咪仲近鄉下

踢下霸氣盃都過癮

都岩呀 一下唔覺意打得出啲表現 比啲中東球隊買斷埋咪win win

見佢7月都有同L.Cook一齊跟操 希望下埸聯賽盃會見到佢身影

不過搶番正選個時傷左
依家都好難搶番位

真係咁唔掂?
32歲打龍仲好後生

後唔後生一回事
上季都幾鳩下

唔穩陣 太飄忽 況且我地有兩個後起之秀

ibel

繼Kyle Taylor外值至早前聯賽盃對手 Forest Green Rovers後, 另一潛力中場 Nnamdi Ofoborh亦都確實外借至英甲嘅Wycombe

希望冬季清得走你

人哋生完仔通常會好波同好運左
條友生個女之後仲廢左

兩埸一換入黎 一掂波就控甩腳

Sam Surridge仲喺一隊？

借咗去史雲斯

~國際賽週Update~
King 🇳🇴 vs 🇲🇹 正選上陣, 上半場補時階段攻入一球十二碼, 58分鐘退下火線
Billing 🇩🇰 vs 🇬🇮 先任後備
Travers 🇨🇮 vs 🇨🇭 先任後備
Ramsdale 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 U21 vs 🇹🇷 U21 正選上陣
Mepham 🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 vs Azerbaijan 正選上陣, 踢足90分鐘
H.Wilson 🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 vs Azerbaijan 正選上陣, 63分鐘換出
Fraser 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 vs 🇷🇺 正選上陣, 踢足90分鐘
Ake 🇳🇱 vs 🇩🇪 先任後備, 81分鐘入替 Babel
Kilkenny 🇨🇮 U21 vs 🇦🇲 U21 正選上陣, 65分鐘換出
Lerma 🇨🇴 vs 🇧🇷 先任後備, 61分鐘入替 M.Urine
Wilson 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 vs 🇧🇬 先任後備

M.Travers🇮🇪國家隊Debuts友賽對Bulgaria

Injuries Update
Lewis Cook 國際賽期間閉門賽上陣60分鐘 冇再傷出 聽晚對愛華頓都應該後備出到

辣殺

Our 11 for Everton: Ramsdale, Stacey, S Cook (c), Ake, Rico, Billing, L Cook, H Wilson, Solanke, King, C Wilson #afcb 🍒

久違嘅Lewis Cook終於翻黎

|22分鐘| 1:0
King空門橫傳助攻
C.Wilson輕鬆點入

|44分鐘| 1:1
卡華利雲壓過S.Cook頂入

57分鐘 Sub
Fraser 換入H.Wilson

|67分鐘| 2:1
Fraser罰球射個急地波

|72分鐘| 3:1
C.Wilson單刀笠過Pickford梅開二度

76分鐘 Sub
Leema 換入L.Cook

90+3分鐘 Sub
Mepham 換入D.Rico

|Full time| 3:1
L.Cook 依埸真係驚喜不斷 狀態唔錯
Stacey 英超首戰尚算合格
好彩下半段有Fraser逗住

下場打比大戰

不過凌晨三點

凌晨3點 打吡戰作客修咸頓
今晚亦會首次正式比賽第3作客球衣

對上一次打吡戰贏波 都要追溯到岩岩升上英超果季 主埸贏2:0 之後都 希望今晚精精神神踢翻場好波

Our 11 for Southampton: Ramsdale, Stacey, S Cook (c), Ake, Rico, H.Wilson, Billing, Lerma, King, Solanke, C Wilson #afcb 🍒

David Brooks出翻嚟驚Harry Wilson無得踢
Jack Stacey可以踢得再好啲

| Full Time | 1:3
開賽早段先有Ake角球攻勢破門
去到26分鐘 King接應Solanke直線後射個遠柱入多球 可惜var判咗King越位
其後都有H.Wilson攝個靚位左腳射入
完場前亦有Wilson接應對方門將同後衛解圍失誤偷雞入翻粒

考慮到Stacy上季仲踢緊英甲 依兩埸都叫合格 當然仲有好大進步空間 至於Brooks的話 我諗都需要一定時間去拎翻比賽狀態 有H.Wilson比啲良性競爭佢都係件好事

官網又做緊限時free printing
有代購開團連埋運費$650有找
利申非打手 有興趣嘅球迷可以參考下入手翻件

Daniels季尾完約
係咪已經踢完最後一場

希望完約係球會掛靴
好似Steve Fletcher咁入Howe助教團

佢仲踢得合約年先大傷

希望可以續多1-2年踢到掛靴

要比新約佢啦

今晚凌晨02:45
聯賽盃第3輪 作客英甲球隊Burton Albion~

正 今晚應該有Kelly Francis同Surman睇

| Full Time | 2:0
聯賽盃第3輪出局
上半場完全未入局
下半場換走Francis
Ibe拖落打閘更加出事

Line up for the Carabao Cup with Burton: Travers, Francis (C), Simpson, Mepham, Kelly, Surman, L Cook, Ki|kenny, Ibe, Fraser, Solanke

除咗今場踢踢下個球場熄咗3次燈之外
成場波嘅亮點就係Danjuma終於傷好有得落
期待係英超賽上嘅表現

FIFA 20有Travers仔

我今日先睇到原來有球迷開POST
由佢英冠升班有留意佢地好鍾意佢地好肯去攻,都做左球迷
我想問樓主係咪上網訂佢地波衫再寄過黎香港,我搵過好多地方都無佢地波衫

歡迎你呀
波衫方面都係等季尾減價香港會有代購做
如果唔係就真係官網訂
因為香港啲波衫鋪多數都小入般茅波衫

留言想話你知you are not alone 我會得閒入黎睇下波，BTW香港想搵般尼茅夫比寶睇都好難，小眾球迷悲哀

多謝支持
除非係對big6 況且都冇乜機會有酒吧播 好彩今季買咗now e

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

間唔中有酒吧用sky sport都會有得睇，好想今年可以攞到歐霸資格

我唔貪心呀 今季有50分就好了此終新兵都要啲時間磨合 好驚應付唔到2條戰線 來季炒哂車

Lm

來了來了FrFraser睇黎有小傷

| 10分鐘 | 0:1
望少眼就比人入咗粒

| 16分鐘 |
King越咗位呀

Check咗2分鐘VAR
入波啦入啦追和啦
| 16mins | 1:1

對面法比安斯基好似拉傷

又黎攻強守弱

中埸發揮一般
Billing啲串連
同H.Wilson啲決定都慢

Ramsdale靚救

般尼茅夫D波幾好睇 快上快落
支持

半埸開波27秒
Callum Wilsonnnnnnnnnnnnnn

2:1

歡迎歡迎

billing 差DD

Ake 3:1

| 54分鐘 |
越咗位 Solanke hi到

原來第3緊

慢慢啦 Harry Wilson

領先一球最危險

King打邊真係fit過正前

差啲比個彈地波搞掂

多位比佢爆

Wilson貪心咗啦一嘢抽落去就有啦

咁都唔入
唔使拖到咁慢先射呀？

跟住就出事啦

唉 一來一回

仲要改變左小小方法
唔改變應該封到

方向

Danjuma換入H.Wilson

好期待佢種打法！

捨得換中埸未Billing明顯冇氣

L.Cook換Billing
Francis換Stacey

| Full Time | 2:2
Howe換人真係
早少少洗死咩 明明今季又唔係冇人換
C.Wilson今場做埋敗家仔
唔貪心就輕鬆lead住兩粒

Billing好早就睇到冇氣
幾球見到都冇追
中場早小小換人
控制翻個節奏咪好囉
Howe啲換人真係呢

Fraser復操 有望今晚上到陣

Our starting 11 against Arsenal: Ramsdale, Stacey, S Cook(c), Ake, Rico, H.Wilson, Lerma, Billing, King, Solanke, C.Wilson

Fraser Danjuma先列後備

| 8 分鐘 | 1:0
追甩咗雷斯

Lerma

因為wilson
所以捧下場

想問下Harry Wilson 同 solanke 踢成點？

中波先喎都

Solanke其實唔差 不過數據上冇咁搶眼

佢唔應該去利
唔啱style

打快反真係慢少少 不過二傳同啲比波意識真係唔錯，

希望佢變到神鋒啦
都浪費左年半

感覺踢法幾似基奧特 不過佢就靈活多少少

Ramsdale落地好似chok親唔好傷

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走

對面件水貨係咁插水

成個半場都唔知Billing踢緊咩
連續兩埸都冇乜態 要換L.Cook啦

Wilson

點解呀Wilson

點解唔起腳抽落去 仲要橫傳

Fraser入替Solanke

Danjuma入替H.Wilson
Francis入替Stacey 小危險依個換人

King個腦Wilson真係大聲屌出黎

| Full Time | 1:0 失3分小可惜 有資格拎1分
今埸Lerma啲傳波大有進步
攔截keep住高質
除咗兩下浪射之外
其餘時間都好fit

9月Potm
Rico都keep住上個月好狀態
對住水貨又扭又插水都好穩冇炒車

不過Billing真係要輪換下
連續兩埸狀態都比較差
比甩波 多餘嘅犯規食牌

暫時新援嘅Danjuma幾搶眼 都幾期待
幾下配合幾下走位 都睇得出唔係ibe之流

Francis真係炸彈嚟

轉打中堅會好啲 係英超打閘真係食塵咁食

Our starting | | against Norwich City: Ramsdale, Smith, S Cook(c), Ake, Rlco, H.Wilson, L.Cook, Billing, Fraser, Solanke, C.Wilson

Fraser同 Wilson 100場英超

Solanke呀!!!!!

主攻真係差 對住諾域治都攻唔入咁款

上半場5射1中Solanke 真係有啲雞肋開始

Solanke有邊場好過

有時啲二傳 分波都唔差 又夠勤力

Wilson呀!!!!!!

62分鐘
King換入 Solanke

差啲輸埋

68分鐘再換
Danjuma 換入H.Wilson

屌咩咁吹停

完埸 0:0
今季想走得遠
進攻真係要諗下計
對住諾域治都攻到咁
淨係打死一招防反真係唔掂

Ramsdale 簽長約後生又有潛質

Our starting | | against Watford: Ramsdale, Smith, S Cook(c), Ake, Rlco, Danjuma, Lerma, Billing, Fraser, King, C.Wilson

Danjuma 正選

無Solanke正選十分好

差啲角球直入

Cook角球中眉

Wilson同Fraser

Smith

擺Francis後備都唔要Stacey

真係有事嘅話換Francis上黎 條右路就真係

Rico差啲世界波

仆街Dawson

Danjuma差啲開到齋

Ramsdale

60分鐘
H.Wilson換入 Danjuma

Rico鏟到自轉360

73分鐘
Solanke 換入 C.Wilson

Solanke 學埋ibe啲嘢一出黎就派膠

差小小呀H.Wilson

Full Time 0:0
依場攞唔到3分真係有啲可惜
啲進攻順好多 係最後一下差啲
Rico真係幾fit 幾下對住迪路菲奧都封得到
Danjuma融入得都算幾好 個人能力都有

兩則球隊好消息
Gosling
正式回復操練
都唔知已經傷咗幾耐

Ibe
傳聞1月冬季轉會窗會離隊
下家有機會係荷甲

| Full Time | 主埸1:0曼聯
淨係睇咗下半場
隊長同Lerma都好fit
Cook仲未入到國家隊 真係睇唔透
都已經fit過愛記件 Keane多多聲
King靚入波 Smith依兩場真係幾sharp
正選一冇Solanke 啲進攻順好多...

Mousset半埸助攻帶帽

Our starting 11 against Newcastle United : Ramsdale, Smith, S Cook(c), Ake, Rlco, H.Wilson, L.Cook, Billing, Fraser, King, C.Wilson

Gosling 回歸後備又一個好耐冇見嘅回隊

Fraser高出

靚組織 彈得好靚 射翻落個龍到都有...

靚到痴總
14分鐘 搞掂

靚到H.Wilson今季第4個入波

差啲就送大禮

我屌

對面啲狗屎運

Solanke 換入Rico
Francis 換入H.Wilson Smith可以打上一格

Danjuma 換入Smith

運都冇埋 King

作客輸2:1找卡數
啲把握力今場真係曳
Wilson真係冇乜態
換入Solanke都係哂氣

Our starting 11 against Wolves : Ramsdale, Smith, Francis(c), S Cook, Ake, Rlco, H.Wilson, L.Cook, Billing, Fraser, C.Wilson

King國際賽傷出
轉陣343 Lerma Gosling都回歸後備

有Mepham 唔用 用Francis
對面幾隻快馬

用得Francis預咗輸

下半場Solanke 換入
打返4後衛 又神調動

Billing 郁多兩郁 走動多啲得唔得

差啲送埋十二碼

Ok 輸埋Francis
21分鐘 莫天奴罰球直入

冇king前場冇人hold到波

31分鐘 比占美利斯攝哂位
對面幾下死球都做得好靚

屌你Francis真係紅埋

Howe有時啲用人真係Francis 坦白講打英超真係未夠level

半埸
Danjuma換入 H.Wilson
Lerma換入 Billing

58分鐘 1:2
Cookkkkkkkkk!!!!!!!!

Francis自己宣佈退役咪害人地啲仔女啦

75分鐘
Gosling換入 L.Cook

跟唔上英超節奏啦明顯

Lerma啲比波都係吐血

三個選擇 偏偏交個最差

完埸 1:2
可惜追唔到和
但下半場踢少個
排翻個4後衛 仲踢得好個上半埸
證明對波真係唔岩踢3中堅
Danjuma 雖然最後一下浪費哂
但整體幾好 帶波串連都唔差
大細COOK都踢得好有火

Breaking: Everton Football Club are considering replacing Marco Silva before Sunday's clash at Leicester City Football Club, with David Moyes a strong contender and Eddie Howe also of interest, Sky Sports News has been told.

拖肥想搶Howe同時槌仔都傳想要Howe

Our starting 11 against Spurs : Ramsdale, Stacey, S Cook(c), Ake, Rlco, Danjuma , L.Cook, Lerma, Fraser, Solanke , C.Wilson

Smith 同Billing輕傷備戰
又有大家最期待嘅Solanke了

避

後備席有啲新面口
Saydee U18青訓前鋒 暫時聯賽入咗13球
Kilkenny 呢個中埸應該多啲人識啦 季初打Lyon幾搶眼
期待今晚會有啲落場機會

21分鐘 1:0
咁樣輸一粒。。。

25分鐘 2:0
對面啲運。。。

VAR吹翻走 對家手球

LermaStacey跑哂個靚位 咁浪費哂

一個半場甩咗幾多次波
比人打咗幾多次反擊

Solanke 真係好慢好慢 拖慢哂啲節奏

上半埸黎講
啲進攻都算入肉
係把握力真係差
Stacey暫時幾驚喜
打得幾好 攻守都好有睇頭
輸緊一粒 仲有得追嫁！

又輸呢啲長傳

62分鐘
Fraser 換入H.Wilson
Howe啲換人仲放Solanke出黎做乜

69分鐘 3:0

其實放多個Gosling
打3個中場都唔係咁難姐下嘛

73分鐘 3:1
H.Wilson又一靚罰球

74分鐘
Gosling換入 L.Cook
Howe條頸真係硬到

隊長Cook

Solanke真係進攻黑洞黎

Gosling網側呀

95分鐘 3:2
H.Wilson再執多粒

差小小就偷到雞

自從贏咗曼聯之後就連輸4場

幾場搶分嘅波都輸哂
黎緊兩埸仲要對利記車仔

Our starting 11 against Spurs : Ramsdale, Francis (c), Mepham, Ake, Rlco, Danjuma , Billing, Lerma, Fraser, Solanke , C.Wilson

Francis正選右閘打利記
Howe究竟係咩問題

Solanke當咗vvd係Francis？

Ake....

Ake傷埋

Simpson+Francis

Ok 又係長波
Ake落場一分鐘都冇
就輸一粒

兩個中堅mark一個Salah
漏哂個單刀比人
半埸2:0

如果車仔1月真係買翻Ake
靠呢條防線 冬季都應該開始要護級

都話2件炸彈黎

L.Cook換入 Billing
係Howe心目中係咪淨係識打兩個陣式

C.Wilson傷埋
同Ake傷埋一樣位置

Gosling換入 Wilson
頂埋最後廿幾分鐘！

連Rico都傷埋

哪有越

OMFG!!!!!!Gosling

殘陣偷到3分

不過真係傷咗好多人
C.Wilson
H.Wilson
Danjuma
Ake
S.Cook
Smith
King同 Rico都好似唔太樂觀咁

樓豬係咪打算挑戰以前華倫post

應該都係希望多啲人認識隊波

想Eddie Howe黎我糖

永續Howe

Gosling加埋Cook仔同Lerma打翻個3中場應該幾好J

Our starting 11 against Burnley : Ramsdale, Stacey, Francis (c), Mepham, Rlco, L.Cook , Billing, Lerma, Gosling, Fraser ,King

後備有C.Wilson
仲有好耐冇見嘅Stanislas

希望今晚可以打破近兩季都輸比般尼嘅厄運

對面打MMA咁款

又係攻極都唔夠入肉
臨尾輸翻粒嘅劇本
Howe進攻條form真係要執一執

Our starting 11 against Arsenal: Ramsdale, Stacey, S.Cook (c), Mepham, Simpson, L.Cook, Lerma, Gosling, Fraser ,King, C.Wilson

Rico都傷埋
焗住落Simpson 都凶多吉少

Fraser

Gosling 又黎
34分鐘 1:0
Stacey 第一個助攻

咁樣碌個波入去都有

66分鐘
H.Wilson換入King
Fraser可以拉翻左邊打

好彩有Ramsdale

70分鐘
Billing換入埋Gosling

H.Wilson射程 最後一擊

打個3中場真係幾fit希望Howe keep住

黎緊兩場真係6分波黎
白禮頓同韋斯咸都係差一分
贏哂應該可以離降班區遠啲

Our starting 11 against Brighton: Ramsdale, Stacey, S.Cook (c), Mepham, Rico, Stanislas, Billing, Gosling, H.Wilson ,King, Solanke

Stanislas正選
上季尾對賽射入第5球

伊朗神鋒

啲進攻7到

Solanke 真係垃圾黎 縮乜q

符碌輸小粒

61分鐘 禁制啦要屌
C.Wilson 換入 Stanislas
Fraser換入 H.Wilson

條中場空哂

輸2球靚波
整體把握力差到
Solanke 真係走啦

收翻Surridge
係咪終於頂唔住Solanke

Our starting 11 against Weet Ham United: Ramsdale, Francis, S.Cook (c), Mepham, Rico, L.Cook, Lerma, Gosling, H.Wilson ,C.Wilson, Solanke

輸埋就新一年降班區見

King同 Stacey傷咗

唉 改變方向

比人456了

Solanke 真。垃圾來

咁都吹碼乜尺度

一場好波都冇踢過
拖慢節奏 成日甩腳

世青盃

佢真係呃飯食的 唔係講笑

傷6個星期今季啲傷患誇張到

英冠大熱

傷得太多人啦今季

Harry Wilson 踢唔番係打比郡個水準
同樣英冠出黎普基好過佢
明明上年咁好會expect佢會carry

算係咁嫁啦
22歲仔 上季先仲踢緊英冠
頂Brooks 果位算係合格有餘

暫時半季咁睇
最可惜就係太多傷兵
新買果幾個keep住傷

Our starting 11 against Luton: Travers, Francis (c),Mepham, Simpson, Rico, Fraser, Billing, Surman, H.Wilson ,Stanislas, Solanke

岩岩收翻黎嘅Surridge有後備
青年軍Dobre同 Kilkenny 都有得期待下

久違嘅4:0大勝
Billing兩球靚波
C.Wilson破入球荒
Solanke終於開齋
青訓Dobre 80分鐘入替Fraser
希望可以食住個勢
琴晚都算係踢得幾順
可惜未見到剛收翻黎嘅Surridge落場

個20號仔brooks好勁
係咪傷左 見到般茅無出佢好耐

係呀 長抖緊

Chris Mepham ruled out for 12 weeks with a knee injury今季啲傷患誇張多 前場後防輪住傷

3場搶分波都輸哂 降班了

第一球你解圍唔靚

新球場都未起好就降班

上場仲要Moyes起機 而家屈福特又打返起 唉

點解唔換走Solanke

降硬班啦今年
cook, francis 已經無英超立足既能力 但daniels大傷，stacey mepham又傷哂，焗用佢地
之前失幾多都入夠數，king傷左，就入唔到波
降班應該星散,howe走硬，fraser, wilson, l. cook, fraser, wilson, brooks應該都會走

如果brooks同佢都係度就好

夠鍾降班...

拖Solanke 落中埸 反應又慢 係咁斷波

我覺得Cook好fit喎 唔差得過其他英籍中堅

Brooks傷幾耐?
上年嘅佢好sharp

speed唔夠
daniels其實就算唔傷都老啦

應該季尾出得番掛
要踢euro 2020

上半場踢得唔差，比個青頭龍害死

除咗速度係爭左少少之外 其他真係唔輸蝕
Daniel就唔洗講 幸好今季Rico終於夾到

進攻其實差咗好多
一日有Solanke 都係進攻唔到

都係果句啦
今季傷得太多人

就係你個Travers,一分都攞唔到，英甲料都比多

惡到呢 20歲姐

應該緣盡英超啦daniels
年紀大，合約年大傷，唔降班都未必續佢
rico點解今日又唔出

其實唔想降班應該要買／借個有經驗既龍
水深火熱，無時間玩幻幻，ramsdale都唔係穩陣
仲有前面要搵過個前鋒，king傷左成隊唔識攻，s9落英甲啦，wilson無左king係格離就似窮人版拿卡

死攬Francis
Howe都係原罪嫁啦

自問今季龍門唔係問題
兩個都冇乜好大嘅失誤
前鋒就真係好大問題
Solanke 拖慢哂成個節奏
又支援唔到Wilson

solanke同king 就係降班同留級既分別

搵個大佬龍門指揮下防線企位可能差好遠

有Cook同Ake
其實防線今季唔係真係咁大問題
純粹係傷得太多人
完全打唔到咩進攻嘅套路出嚟

最大獲都係傷king
Brooks傷 wilson都頂到8成
king真係無人頂到
呢4年king都踢左大部份比賽
今年佢多傷就出事

只有King同Wilson係最夾 缺一不可

缺一係都可的
頭兩季wilson都傷半季 king一個頂住
但wilson一個就唔得

今季真係危危乎

仲要傷多個幾月 到時可能已經比人拉開
同埋班波同一班底踢左5季英超 開始有d疲憊
無哂火

去到二月尾前都係打中下游
可以爭下分 如果再係咁搞法
應該真係英冠見

其實我都唔係好貪心姐
見到季初咁積極增兵
想拎個50分姐
點知搞到咁

咁就死
寧願打哂上游輸哂佢好過
無傾打咩隊都輸

英超多年黎得ake同brooks算係成功收購
boruc wilson ok
其他都鳩多

尤其是幫利物浦執垃圾
IbeSolanke仲要咁貴

ibe 真係垃圾

solanky 17m 3x場入一球

仲有brad smith

howe urges wilson to starting bragging goals and fire the cherries to safety

howe都頂佢唔順啦 無左king佢完全唔識踢波咁
又過唔到人
一比人夾就無
加埋個垃圾拍檔
唔買人真係食得屎
叫番defoe番黎都好過佢

依個都仲可能有啲嘢期待下
其餘果2個真係

無啦
借左去farmer league

終極ff: 借基佬過黎半季救火
不過人工又俾唔起 (似季初all in哂筆錢)
球員都唔會想黎護級

基佬志在有得踢姐 要踢歐腳盃
前面得兩個廢鋒想入波都難

mepham好似都傷埋
出surridge都唔好出solanke
另外danjuma係咪都傷

傷3個月
真 寧願俾多啲機會自己青訓出
係 又傷過

brooks幾時復出

AC Milan is delighted to announce the signing of goalkeeper Asmir Begović from AFC Bournemouth on a temporary basis until June 30, 2020.

諗翻起佢上季啲膠就

但未有增兵消息

Ake 應該好大機會返車仔
如果天神走

未必會啦 季初洗咗咁多錢

The Athletic 報導，般尼茅夫當初招攬蘇蘭基時是希望以借用型式操作，但因當時球隊急需借用一位右閘，而英超條例並不容許英超球會借用超過一位球員予另一球會，所以最終選擇借用同屬利物浦的佳尼，並直接買斷蘇蘭基。

由於斟介途中亦有水晶宮參與爭逐，並已到達完成體測階段，所以般尼茅夫當時極快出手，速度之快令部分般尼茅夫職員到公佈轉會一刻才得知球員已加盟。

真係衰多手 點解唔係買斷佳尼 借Solanke呢

唔知水晶宮仲要唔要Solanke呢

Our starting 11 against Norwich City: Ramsdale, Smith, S.Cook (c), Ake, Rico, Gosling, Billing, Lerma, H.Wilson ,C.Wilson, Fraser

終於
強陣
433
齊腳
淨係差King咋
希望踢返場好波

Cook走場 屌

救得好靚

輸埋呢場都好肯定要降

wilson邊忽似英格蘭國腳

佳尼值頭踢都踢唔到 長抖

飛哂身

應該都係唉
希望依埸仲偷到雞

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

已經訓低咗再起身撲走
如果真係打龍就save of the week

最後20分鐘對家都係打小個
都仲係攻唔入 今季啲進攻真係

4場護級波1分都搶唔到

最大責任一定係callum

有啲失望
啲信心同狀態
同阿記件拿卡有得fight

完全係窮人版拿卡
做唔到支點
過唔到人
又唔夠快
得把握力好
但一無左信心就完全係打少個咁

上季都仲好快嫁
差咗個King喺隔離 就好似唔識踢波咁

證明佢要人幫佢開路
相反頭兩季wilson傷傾自己一個單箭個時隊波都run到進攻

Jacob Bruun Larsen: Bournemouth in talks with Borussia Dortmund winger

Dortmund are said to value him in the region of £12.8m (€15m), with 18 months left on his current contract.

多仔神鋒

Bournemouth are interested in a deal for Borussia Dortmund winger Jacob Bruun Larsen, 21, but Cherries boss Eddie Howe says no new arrivals are due imminently.

JBL

Howe: 冇錢 不了

Sky Sports and Daily Mail Sport understand Bournemouth are interested in signing ex-Chelsea and current Lyon forward Bertrand Traore. The reported figure would be around the £35 Million mark.

Our starting 11 against Brighton: Ramsdale, Smith, Francis (c), Ake, Rico, Billing, Lerma, H.Wilson ,Fraser, Solanke, C.Wilson

希望唔好再有傷兵

久違嘅3分

兩個Wilson都有波入

會唔會真係買Larsen同Traore

傻啦 點會

Bournemouth are willing to offer €35m for Lyon winger Bertrand Traoré

Our colleagues at Foot Mercato understand that Premier League side Bournemouth have made it clear to the relevant parties that they are willing to submit a €35m including bonuses proposal for Burkina Faso international and Lyon winger Bertrand Traoré.

今季有咁多錢洗

Middlesbrough, Stoke and Derby are waiting to find out whether Bournemouth will let Jack Simpson out on loan, according to Sky Sources.

The Cherries are expected to make a decision on whether to let the centre-back go later this week, and the three Championship clubs are all keen to take him.

Simpson, 23, has made only six appearances for the Cherries this season; three in the Premier League, two in EFL Cup and one in the FA Cup.

According to an ‘Exclusive’ by , Bournemouth are considering a late bid for Iceland Defender Hólmar Örn Eyjólfsson.

He has played 15 times for Levski Sofia this season, scoring 3 goals. The 29 Year Old was once on the books at West Ham, failing to make a senior appearance, but he did play 4 games for Cheltenham in 2009/10.

真係Who來

Our starting 11 against Arsenal : Travers, Smith, S.Cook, Ake, Simpson, L.Cook, Surman (c), Gosling, Fraser, Solanke, H.Wilson

你今日打龍喎

唔知又有冇12碼比我撲呢

我覺得阿仙奴會失12碼

希望Surridge 同Dobre今晚都有得落下

Fraser接受BBC採訪：

“無法加盟阿仙奴這件事，影響了我整整四個月，我變得不像我，我無法集中註意力為球隊而戰，我對此很坦誠。這個賽季 ，我完全沒幫到球隊，確實，我不應該花這麼長的時間來接受現實，我對自己要求很高，因此我向隊友們都表達了誠摯的歉意。”

如果係真嘅 咁下季都應該可以講bye bye了

Cardiff City Football Club is pleased to announce the loan signing of Brad Smith from AFC Bournemouth.

The 25-year-old joins on loan for the remainder of the 2019/20 Sky Bet Championship campaign.

轉眼就25歲

- Sky Sports及Telegraph記者Mike McGrath報導，曼聯曾嘗試向般尼茅夫洽購舊將約書亞京治（Joshua King）被拒

Jordon Ibe could be set for a move to Crystal Palace. The Daily Echo understand AFCB are willing to let him leave, whilst the Sun report Palace want a deal for Ibe. It is reported he is not training today

Josh King wants to join #mufc and is ready to travel to Manchester if an agreement can be reached #mulive [@David_Ornstein]

比人買到就真係全力護級

BREAKING: Sky Sports reporting that AFCB and Man United have agreed a deal for Joshua King, but the deal will only go through if we find a replacement.

可以揾到啲咩replacement臨急臨忙

King真係回巢？

Manchester United's interest in Bournemouth striker Joshua King has cooled, as they look for options elsewhere. [skysports]

用ibe

水晶宮用

Our starting 11 against Aston Villa : Ramsdale, Smith, Francis (c), Ake, Rico, Billing, Lerma, Gosling, Fraser, C.Wilson, H.Wilson

Gosling呀個組織靚到

基亞利殊幾下啦依啲位

Francis

Billing今季英超開齋波

左腳出到咁靚嘅喂

有冇越有冇越

Yesssssss!!!!
Ake半場前執雞 2:0

一年一度搶分幾連勝

路過
勵志到

恭喜樓主

今場啲精神狀態真係完全唔同

仆街 Lerma紅咗

洗唔洗呀屌你

屌你 Anthony Taylor

加油啦

般茅降班真係玩撚完

Rico封得靚

C.Wilson生性啦

On9 黑到咁 歇冬前洗下牌咩

出得慢咗步

頂住呀屌

好撚緊張

差1步呀屌

Yesssss!!!!!!!

Billing今場好fit

暫時26分排16希望頂得住
順帶一提 Brooks 2月尾歸來

ibe係咪等打完官司先會考慮再出佢

Brooks+H. Wilson應該幾有睇頭

唔會出嫁啦應該 繼續打下U23先啦你

希望唔好淨係當sub用

Our starting 11 against Sheffield United : Ramsdale, Smith, Francis (c), Ake, Rico, Billing, Surman, Gosling, Fraser, C.Wilson, H.Wilson

Francis
希望唔好自爆

卡林威爾遜!!!!!!!!!!
終於有 終於破入球荒

打中堅其實唔差

可能ake波底好佢太多

差啲又輸改變方向

唉寧願唔出好過依球 又打唔走個波

Francis球球清 清到中已經好安慰
都唔望佢做到啲咩花巧嘢

對面個龍勁到

King換入 H.Wilson
禁制了禁制了

Mousset倒戈

差啲就比佢收皮

billing

Fraser屌佢做咩唔用頭

生咁高仲要拎隻腳去控

Stanislas換入 Fraser

屌

空哂比人射

升班咁多年啲防守都係

想問brooks去左邊 上季見佢幾sharp

傷咗

睇落幾fit，做乜賣

係咪冇得出

唔太岩用

對面真係踢得幾有form
Howe啲戰術冇乜靈活性

第二球個龍反應快少少應該撲得出，般茅前後都唔錯，係差個龍，有ben foster級數應該已經唔使護級

猜到中前場就唔識傳波，打到尾都係鳩斬

點睇harry Wilson？唔降班的話，會唔會接貨？

中堅差少少 得Ake加S.Cook拍住先叫好少少
龍門來講其實都收貨 Ramsdale上季仲打緊英甲 今季收返黎用好過比高域好多 上季真係睇到眼都凸埋

最慘而家9斬都唔work 早幾季都可以用依招搶下分 而加冇哂到尾都係Howe戰術問題

如果買到嘅話 應該係第一個係利物浦買嘅唔係水貨屌你 Ibe Solanke

其實唔係真係咁差，touch wood講句降咗班都幾大機會即刻上返黎

Our starting 11 against Burnley : Ramsdale, Stacey, Francis (c), Cook, Smith, Billing, Surman, Gosling, King, C.Wilson, H.Wilson

竟然bench L.Cook同Rico

Ake傷？

整親個頭

般尼燒味幾勁，希望頂得住

上季都仲係今季少咗好多

Billing幫人解圍咁款 頂到咁

好撚彩有Ramsdale

終於到我地執翻依d雞
Kinggggggg!!!!!!!!!!

VAR

係咪on9 乜春手球
VAR真係

膊頭都吹好撚on9

成日後場傳失俾人打反擊

今日兩個中堅輪流爆

唉差成個身位 飛鏟去邊

神龍都無用

今季傷完前面就傷後面

幾驚Calum Wilson唔傳

dllm膊頭位咪撚又吹

Harry wilson

屌 黑2球仲要輸12碼

黑哨到

好撚黑 dllm VAR

又真係有
上臂掂到

呢場真係var黑哨既經典

順住飛好撚黑今日

今場無運

算啦足總想般茅降

隻手ao後咗，後面又有人

睇到灰 又唔係踢得好差 咁樣黑走2粒

依家先知般茅有討論區 VAR食屎btw

買左下盤真係喊出黎

兩個VAR一來一回黑咗三球

冇啦 隊波都冇哂士氣踢 差d輸多粒

換埋Solanke真係熄得唔洗睇

可以點 啲判決益晒般尼 一開始個勢都冇啦
但係Ramsdale真係成日上身

瞓咗冇睇 咁多場有冇入過波？

Solanke打假9有時都有野睇，harry wilson都無氣

真 冇唒士氣了
唔係Ramsdale 一早456

英超好似無

1900萬0入球

唔准你咁講 有一個助攻㗎

Billing又開始7了

專收利記水貨

好掛住Brooks

對面11號真係好撚勁

傳月尾出得翻黎

Clyne還好 Ibe真係

上季Brooks Fraser King Wilson四個嘅能力
今季唔見晒了

逐個輪住傷

屌你 Surnan仲好氣過Billing

其實對面前場啲小組打得幾好

真係好撚勁

其實都唔知係咪隊波踢法嘅問題
點解可以咁多傷兵

冇人mark咁制 比咁多空位人

想返入去沖涼等下一場啦

下場對車仔 再下場對利記

修咸頓頂住

利記就算 車仔我覺得可以鬥吓 成日都幫我哋起機

其實依家咁數 第三隊降班點都數到般茅

對車仔往績好似唔錯
但睇完今日車贏熱，要和都應該幾蚊

上場Gosling偷到雞

近五場 般茅三勝 車兩勝

般茅啲波無人mark都會傳失

個VAR睇到我幾興奮

搶分果幾場輸唒咁制唔洗降班Howe真係還得神

踢踢吓就會失咗

屌你Billing Solanke依啲撚樣

邊有輸晒咁濟 根本就係輸晒
Big6仲要踢多五隊 真正有得攞分嘅波得返六七場 收皮啦

望一望其他護級球隊賽程
今季可能有最低分護級成功紀錄

不要再說了 果幾場睇到嘔血

修咸頓2:0維拉

前幾季偶爾都會有一兩場大勝波攞吓士氣
今季真係大敗波就好多場

自從比Gosling偷到雞贏車仔 就輸到仆晒街

有陣時真係睇到好灰
冇組織冇埋門 到有返少少組織又射屎
唯一有少少睇頭就係角球戰術 有幾球係幾靚

防守俾人猜幾野就散，今場都係靠神龍
有Ake真係好好多

點解咁多人傷

我都好想知 連新買返嚟嗰啲都係傷

Kelly買返嚟到而家好似無出過
Danjuma出得幾場後備又係傷多
Brooks仲等緊復出……
其實後防可唔可以出Simpson，頂唔順Francis，出佢般茅輸8成

Kelly都係替補料 有Rico都穩陣的
Danjuma真係....唉 本身都幾有期望
Simpson其實都好炸嫁Mepham呢

Francis 由好耐之前有一場對曼聯
畀人捉晒私家路
已經知佢唔掂
退位讓賢啦

我覺得可以畀多啲機會L.cook試吓

見到屈福特上臂handball就諗起琴日場波

Hoball全部護級隊一齊輸波

黎緊私家車 希望有1分都好

買返個cleansheet波膽先

黎緊11場波得找卡數，水晶宮同修咸頓有啲機
唯有寄望人地更差

Our starting 11 against 私家車 : Ramsdale, Stacey, Cook (c), Ake, Smith, Billing, Lerma, L.Cook, King, C.Wilson, Fraser

做乜鬼係咁bench Rico

終於出Lerma，之前係咪傷咗？

紅咗呀嘛打維拉

Molamola

豬sir巧撚勁

Ake輸身高

點撚到咁都中到波 佢都飛身頂走個波

Billing今場都幾fit

又輸一場
同雀 蜜蜂 av鬥廢

Lermaaaaaa

有Lemar中場好好多

L.Cook撚到

KINGGGGGGGGGG!!!!!!

幾驚Billing拖到越位

反cup

仆街 又想VAR逼害

無越啦

C.Wilson真係冇咩運仔

太正

如果聖人cup到鎚仔就perfect

屌 落冰雹？

好大雨

竟然換走King

好緊張

唔想燈，但車仔牙衣睇過幾場幾廢

啱啱果下改變方向

啱啱越位嗰球其實射得幾靚

頂撚住

Gosling換入 L.Cook
頂住呀

L. Cook
Wilson都無氣

Cls 咁都救到

解圍幾靚

久守必失

唉屌 ramsdale盡哂力

邊有可能守到半個鐘

呢場如果有1分當贏 唉

真係差少少

開波前係咁諗嘅，而家咁樣嘔返2分出黎

比人攻半粒鐘 失波都好正常。。。

撲到都入

個球證都吹得幾偏下

黄得啦

明明可以上到15抖啖氣

上場開始已經講緊佢哋想般茅降班

有時太保守啦Howe
仲有成半個鐘 邊有可能死守到

stacey

根本應該打下反擊 有快馬fraser 剩係泊巴士頂唔到

希望今場可以打返起啲人先，黎緊賽程都惡kun

Brooks同Danjuma 都有機復操
依埸失2分真係幾痛下 唉

有反擊嘅，但係唔太應該俾人喺禁區外任猜，至少要多啲中場開始迫搶

其實好多時可以食住個勢嘅波佢都選擇守
有好多場都係咁就失波 只可以話守唔係隊波強項

要對成5隊前6既球隊
對水晶，狼，紐，修，拖肥要搶到分啦一定

變撚咗901 跑死Wilson

係 連續4季護到級都係靠入多失多 一係3 一係0

依家個環境同賽程真係冇得話對強隊攞1分都好

連king都收埋點攻。。

坦白講 真係好睇其他點失分法 依幾場其實都唔易

無一定架，之前對護級對手咪輸晒

岩呀又變返去被動嘅狀況

Stanislas 落到黎影都冇

狼隊中遊隊黎講超唒班，拖肥有安察洛提帶返起，拎到1分都偷笑

維拉要打：
李，車，利，獌，拖，阿
即係差唔多惡打，只係熱換左阿

屈仔（打少場，未對利）：
李，車，鏝，阿

經過今場 真係好被動
都有哂心理準備嫁啦

傷兵滿營+再保守咗嘅Howe
今季嘅般茅真係

一般香港球迷真係唔明嗰種愛隊面臨降班嘅恐懼

btw覺得今季33-34分都有機會護到級

可唔可以唔好降

希望下季仲見到大家

之前幾場吓吓都傳失波輸反擊，都唔係唔明嘅

無限期待Brooks出得翻季尾救世界

落咗英冠真係冇得回頭

搶分果幾場 白禮頓嗰啲....

靠佢了護到級我會還神

我上季開始有睇般茅，不過無入黎
如果仲喺英超都會盡量睇

睇下仲有啲咩人腳啦

我都係今季先開始搞希望唔好咁就

我同樓主一樣係4:3利嗰場開始

上個禮拜先知有依個po

好波 你仲記得我係依場入坑

我追返見到的
咁難得搵到個同好

希望下季可以繼續

希望長講長有

近年其實都偏向低分護到

Fraser, wilson, king，brooks, ake 呢堆 實走
以般茅小本經營都唔係咁易即刻上番黎

近年都係頭十輪搶分十二月開始回塘

fraser本身就會走 ake就走硬
其他有機會睇有冇人買

次次都n連勝之後收工
但今年傷兵太多

睇班青年軍
Dobre, Ofoborh 當然仲有我

利渣ga

wtf 眼都突埋

屈仔唔好而加先黎反彈

唔覺得鎚仔同蜜蜂會降
呢兩隊人腳比較好
金絲雀如果打得起都有力一戰，不過落後太多唔睇好
維拉根本廢

所以我覺得依家白禮頓，般茅兩隊活一隊

彈硬
以佢地人腳根本唔應該係呢個位
上半季javi garcia同flores教得太鳩先搞成咁

講今季表現
我地真係降硬咁制

又唔駛咁悲觀 我覺得king復出已經會差好遠
stacey 呢d 傷兵又開始陸續出番

之前要長用老＋大傷完岩岩復出既francis擔正 慘到呢

Francis Surman 真係痴鬼線

老人連線

差Daniels
希望如果護到級會續多佢一年約
老臣子值得

後防咁多年都係升班嘅班底
艾基以外其他都老
樓主要加油

比寧同維拉個明斯髮型好似

下場實比死猁狗好好懲罰

啲防守廢到
根本英冠 level

坦白講
Ake加S.Cook唔失禮
係真係太多傷兵姐

都唔知係咪同利物浦有仇
又專執佢哋啲垃圾 對親又入球大

好想睇佢入教練團

好慘
francis同佢都係34歲先黎大傷

係 要用到隊長同蘇文大學

利物浦會唔會三連敗

作客三連敗咗

唔輪到我哋㗎啦

Var黑哨 跟住俾人大炒

雪中送炭 夏季平啲買到哈利仔

20m會係合理價位

然後再望望ibe

Breaking: Alisson is injured. Out of the Bournemouth game.

Adrian 都勁

希望偷到1分

Our starting 11 against Liverpool: Ramsdale, Stacey, Cook (c), Ake, Smith, Billing, Lerma, L.Cook, Stanislas, C.Wilson, Fraser

King傷咗

又傷

今場後備比較

點解又要bench Rico呢

francis呢

15分鐘內失波味濃

wtffffff

嘩屌！！！

咁都逼得甩Gomez

呆撚咗

唔講以為越位冇人睇咁制

Wilson我最愛嘅射手

我都以為係
利條防線都以為係

有啲-6
不過Gomaz都有啲發夢

太-6入咗都畀唔到反應

Wilson嗰吓真係好似

哇屌爭啲

以為會睇var

Billing好上力

L.Cook使唔使比得咁靚

今日的人好似幾fit

屌cook

S.Cook唔好傷呀Simpson頂唔撚住嫁

到cook大傷?

Hamstring

仆街了 失返4球

唉

如果隊長係後面 出隊長好過

Hamstring2－3星期走唔那甩

點計都係唔夠人用

拉傷

今季啲人真係輪着傷

今季真係太多傷
不過可能同英超個wear and tear 太勁
班骨幹踢左咁多季身體頂唔順了

on9

掛住francis了

francis今場傷？
老都好過垃圾牙森

踢少個都好過佢

呀森呢球清得靚

踢少個起碼會拉番個落黎塞佢個位
但依家靠佢就死

填返條數先

都話件垃圾爆硬

完 多謝大家

ok 開始456

又係Simpson啦 又唔知企左喺邊啦

落Rico頂住仲好

兩吓失誤兩個入波

Simpson真係好差

兩下都咁致命

森哥一落送2球

btw同大家補充返
上次對利物浦係ake傷出換入simpson之後就大爆炸
Howe總係要犯...

每次換親出黎都會爆

兩球都係失誤，其他時間打得唔錯
Ake後防真核

Simpson後防真炸

得失球都好緊要
輸都唔好輸多過一球
隨時最後要計得失球
依家睇落係同白禮頓兩隊只能活一隊
金絲好好睇，但太遲發力，防守英冠中游級
維拉人腳就英冠真係，應該降
屈福同鎚仔人腳根本唔差，應該季尾會上番去

無人用呢
francis又唔知去左邊

劇本黎真係

咁都救到 有冇咁快

米拿

S19今場唔錯

on9 Solanke

真

billing 好似無off喎

換走埋Lerma

好撚灰 後備得Solanke件垃圾換

仆街 到Billing

我屌你Solanke

At least we will get some win in Championship

利物浦暗黑兵法 賣solanke過去整傷你啲人

打少個 換唔到gosling

其實係咪應該要換biling而唔係換lerma呢

用自己友嚟卸力

surman先岩

屌你solanke咁既價錢真係做左大水魚

billing完全係死頂

Billing 落場算啦

自己唔射...

搞到仲傷多幾錢重又傷多幾場就仆街

邊估到會波車

屌唉睇到心都痛埋

Simpson 2:1 Bournemouth

10個打11 和到就真係好犀利 點知咁都唔入

樂觀啲睇係絕對有能力喺後面幾場搶分
希望cook billing冇事 Howe醒少少咪撚再出啲垃圾

今場真係輸佢 明明對面冇態

佢係醒少少 我哋而家就唔使咁狼狽

呢兩場對big 4 好運d可以一勝一和
cook下場應該出唔到啦 拉傷要時間 biling就唔知
francis希望出到啦

howe其實已經唔可以令到隊波進步
教得太耐

唉 開季好地地估唔到變成咁
英冠有冇直播睇

估唔到會有想francis上場嘅一日

15 Brighton & Hove Albion 28 6 10 12 32 40 -8 28
16 West Ham United 28 7 6 15 35 49 -14 27
17 Watford 28 6 9 13 27 43 -16 27
18 AFC Bournemouth 29 7 6 16 29 47 -18 27

如無意外呢4隊波降一隊
中間個兩隊應該睇高一線
15,18 pk

francis係慢d但係經驗路數好 有leadership
ake係勁 但條防線又多後生又幻幻龍 真係要個老將提場 cook傷左真係要francis

佢買人眼光都幾神經刀
一時買到brooks Lerma Billing
一時又可以買到Ibe Solanke

諗起之前比高域經廢嗰陣用返boruc成隊波醒晒

之前先講俾機會Simpson今日打自己兩巴

原來就係你

失敗居多

暫時norwich watford都輸緊

懷疑幫利物浦洗黑錢

0:1個反擊其實好靚

護級隊差亞視就輸唒，下場打精宮要爭氣啦

今季真係未去到最後一刻都唔知邊隊要降

Brooks同 Danjuma終於復操啦

Bournemouth have confirmed the Artur Boruc and four first-team members of staff are self-isolating after displaying symptoms of coronavirus. (Source: @afcbournemouth)

中5個 唔係嘛

Bournemouth confirm that Artur Boruc, along with four first team members of staff, are currently self-isolating having displayed symptoms consistent with the Coronavirus.

補路石今季已經無出過場。。

Goalkeeper Artur Boruc, along with four first team members of staff, are self-isolating in line with Government and Public Health guidelines.

This is a precautionary measure as, at this stage, none have tested positive for Coronavirus.

希望冇事

咁諗好似好衰但咁多傷兵 postpone好似係好事。。

希望只係flu嚟

如果賽季取消降班都唔知點算

咁真係無妄之災
唯一安慰係有得賴吓 如果打晒38場降就冇得賴

Ake下季去車了

Fake咗，但好似都好大機會

咁突然又提起

冇ake, 降硬班

有無人有睇官方youtube套記錄片
講返當年負十七分喺英乙護級既歷史
睇返轉頭Howe真係好撚勁

無波踢就fake news滿天飛

有，見佢會好重視球員心理質素，成日都話輸只係因為無信心

如果捱到唔降班
我諗佢都會留多季
始終今季傷患咁多我諗佢都知咩料
咁樣嘅增兵 其實真係有得搞下
希望佢會留多季 撐住條後防

CLUB STATEMENT.

Chief executive Neill Blake, first team technical director Richard Hughes, manager Eddie Howe and assistant manager Jason Tindall have all taken significant, voluntary pay cuts.

The club have also temporarily furloughed certain staff, but those affected will have 100% of their wages paid.

最大粒果4個cut糧
雖然都頂唔住要炒人
不過都叫仲出到多次糧比翻佢地

有無link:搵過唔見有

比錢Jordan Ibe拍片同你講生日快樂

【Now Sports】由於未獲會方延長合約，即使屆時英超球季尚未結束，但英格蘭翼鋒佐敦艾比亦會在7日1日正式離開英超球會般尼茅夫。

英超賽會早前特許季後約滿的球員，可跟所屬球會短期延伸合約至球季結束，好讓球員可繼續留效協助球會踢畢因疫情而押後結束的球季。但據英國《天空體育》指出，6月30日約滿般尼茅夫的佐敦艾比（Jordon Ibe）不獲球隊提供短期延伸合約，將會在7月1日正式離隊。

跟佐敦艾比同時於6月30日約滿般茅的球員一共有6人，他們分別是懷恩費沙、查理丹尼斯、舒文、法蘭西斯、保路克和畢特史密夫，般茅暫時仍未表態會否跟上述球員短期續約，而除了般茅7子外，英超仍有超過50位球員將會在6月30日約滿現屬球會。

24歲的佐敦艾比出身自利物浦青訓系統，曾是利物浦一顆前途新星，2016年以1600萬轉會費轉投般尼茅夫，但他加盟4季以來一直表現麻麻，在英超上陣44次只為般茅攻入過3球而已。

ibe終於lan

1600萬
Btw快d續Daniels啦

1600/3 = 533萬一球

AFC Bournemouth can confirm that one of its players has tested positive for Covid-19, following the club’s second round of testing.

般尼茅夫門將拿姆斯戴亞（Aaron Ramsdale）新冠檢測呈陽性，他接受《太陽報》的視頻採訪時表示，自己第一輪檢測還是陰性，但三天之後的第二輪檢測就變成了陽性。

「過去的兩天里，我一直在努力弄清楚自己是怎麼感染病毒的，我上週一訓練前的檢測還是陰性。」

「上週我做了一些很平常的事情，比如去超市購物，去加油站加油。一旦你感染了病毒，它就會在你的血液中表現出來。」

「第一次檢測的結果顯然不是這樣，但在兩次檢測之間的三天，我就感染了病毒。我一直像隔離期間一樣小心，看起來那次出門購物讓我中招了。」

如果唔續daniels好仆街姐

屌希望快d好翻

Travers有機會出場

都希望Ramsdale快d好翻

下季training
黎緊開翻賽都係着呢套

AFC Bournemouth can confirm that its partnership with M88 will end on Sunday (31st May).

希望唔係著住踢championship

Arnaut Danjuma Groeneveld Ankle/Foot Injury Mar 06: "Still [hasn't] trained with us but [he is] working hard in [his] rehab and is getting closer." No Return Date None Ruled Out TRACK

Charlie Daniels Knee Injury Apr 06: "I feel great and everything has gone well so far but I'm not setting any targets. Once I get outside then I'll start to have an understanding of where I am and how long it is going to take." No Return Date None Ruled Out TRACK

Steve Cook Thigh Injury Mar 07: "I don't know with Steve Cook, it does look like a hamstring pull that will rule him out for a number of weeks." No Return Date Currently Being Assessed Ruled Out TRACK

Simon Francis Knee Injury Knee Inflammation No Return Date Currently Being Assessed Ruled Out TRACK

Artur Boruc Other Self-isolating as a precaution (Covid-19) No Return Date Currently Being Assessed Ruled Out TRACK

Chris Mepham Knee Injury Apr 08: "He is one that again will come back into the mix - who could have a big impact on our last nine games." No Return Date None Ruled Out TRACK

Aaron Ramsdale Other May 24: "It's been three days between the two tests when I've contracted the virus." No Return Date Currently Being Assessed Ruled Out

brooks應該重開之後出得啦掛

Galatasaray have joined the race to sign Arsenal target Ryan Fraser.

The Daily Record claim the Turkish giants are hoping to lure Fraser with the prospect of playing Champions League football next season.

Arsenal have been long-term admirers of the Bournemouth winger, who is out of contract at the end of the season.

The Gunners are currently eight points behind fourth-placed Chelsea with a game in hand.

無埋Fraser般茅仲可以點行

靠佢了

Harry Wilson has extended his loan agreement with the Cherries and will remain at the club until the end of the 2019/20 season.

應該都會正式轉會㗎啦

Bournemouth's Polish keeper Artur Boruc, 40, English midfielder Andrew Surman, 33, and English defenders Simon Francis, 35, and Charlie Daniels, 33, are set to sign short-term deals.

下季主場

有情有義
一定要續daniels約
降班留班都好

降班就唔會簽

brooks復出

【#轉會SportsLight】

Skysports報導，#般尼茅夫 鋒將賴恩費沙（Ryan Fraser）拒絕會方開出的短期合約，他將在今月月尾離隊。

#體嘢

此終都係要走

ryan fraser份約就完 係咪即係唔幫手護級？

好彩班傷兵都復出有d人可以用下

brooks fit未

BREAKING: Ryan Fraser will not play for Bournemouth again, with manager Eddie Howe only looking to select players focused on the Cherries.

點解要走到咁肉酸呢

踢咗咁多年都咁

佢同ritchie

Ritchie當年好似冇走得咁肉酸

原來同一時間黎

🗣 Howe: "Brooks has looked really good in training. He's fit, he's overcome the ankle problem. He's got better and better. In terms of game involvement, it's difficult to predict. Time will tell on that. Every minute of every game, probably not."

Our starting 11 against Crystal Palace: Ramsdale, Stacey, Cook (c), Ake, Smith, Brooks, Lerma, L.Cook, H. Wilson, C. Wilson, King

依個陣大正 成季最fit嘅form
傷員全復出 Brooks正選 Danjuma有後備

想睇，但今晚應該weak了
好耐冇見過呢個陣

想睇+1 要翻工睇唔到
好想睇依個陣可以做到咩效果
who needs fraser

fraser去big6應該無正選

祝佢好運
我而加就期待Danjuma

btw件新主場

失罰球，隻手唔夠力
Brooks仍然咁好J

唔mark人，今場精宮幾fit，大炒了

感動嘅係都算打得唔錯，
第一球唔好彩，第二球衰唔mark人，之後搶返控球有改善，不過真係要練下迫搶

不過對精工都搶唔到分真係降了

對面又快又有form
我地Howe仲砌緊個陣

降硬班，啲翼落底仲唔出波一味猜，死撚硬

西甲隊貝迪斯又係咁，所以人腳咁好都要護級

般茅+維拉應該會陪雀落英冠了

準備降班解體
仆街fraser

個post可以用一季

出年應該到賤種白禮頓

ritchie走得好肉酸咩英超去英冠喎又無扭曬草裙舞要走

Maupay尋日真係好無品
球證又on99侵犯龍明牌都無

比素馬不死人
人地開罰球佢攞走人個波企係個波面前唔走

都無牌

孫興民都會道歉 真定假到好 都做足 成個月唔慶祝入波仲say sorry

但呢條友仲串柒阿記

last幾場先比howe齊腳重新砌form
仲要黎緊埸埸都勁嘢

其實般茅應該要重建
一直用升班嘅班底係好
但中後場都老化
仲要清埋蘇蘭基呢d瘀血

Howe要變通
睇佢d調動真係

後備都無乜人用 蘇蘭基尋日出黎波都控唔掂

正常的
個腳軟腳射門真係睇到

無中文sponsor覺得靚咗

講真我覺得依家四隊護級既，得屈福特有韌力，好大機會走得甩

西咸人腳唔錯仲有椰子，我覺得暫時都樂觀

維拉衰在領隊太廢，上半場chur死隊波下半仆直，降班機會都好大

最後係般尼茅夫，人腳奇怪，戰術奇怪，又冇死球專家，踢落節奏又慢又拖泥帶水，落後又唔識變冇套路，睇埋個賽程我覺得最危險係般茅

槌仔琴晚輸波 差得失球
希望打狼隊可以偷到分

1分都好

利迷路過想問下今季wilson踢成點

復賽後冇態 多咗多餘動作
2千萬幫你收咗去啦 兼送翻ibe

杯賽都有入 扣啲okay?

睇得出howe想打小組傅控，不過唔太識破密集，去到final third就死唒，加上防反擊差，成日俾猜猜吓俾人偷咗波就無，今季啲波都係呢個pattern

依家我覺得係前場冇速度，中場冇創造

以前前場有當打既king，史坦尼斯拿斯係廢但起碼跑得下，加埋當年既阿科比睇落仲好過今屆威爾信，條友今屆係禁區就好似消失左咁

中場冇舒文，感覺爭好遠，後防係龍門廢啲，其實冇乜退步

Our starting 11 against Wolves: Ramsdale, Stacey, Cook (c), Ake, Smith, Billing, Lerma, L.Cook, Brooks, C. Wilson, Stanislas

King出唔到
又sub Rico放Smith打左

上場明顯想小組慢慢組織進攻但攻唔入 成日交失
浪費左好多時間
去到護級嘅時候係咪應該大腳斬入禁區搏會好d

今場三中埸就唔同講法

Ake...

食咗個手踭唔好有事呀大佬

兩邊都唔想太deep

換Rico打翻左邊啦成條左路塞哂

好似踩唔實個地咁 個個都仆

Traore

屌你 Stanislas今日條左路真係廢哂

睇得出有啲潛質，但鐘意玩花巧野，其他人跟唔到

今場好明顯打得好過上場,brooks 真核
H wilson 好似唔出仲順

有啲不切實際 不了

三中場係堅好多Brooks

Gosling換入 Billing

隊長可唔可以唔好咁多甩漏

頂唔住了

都係輸燒味

係咪要準備落英冠了

禁制禁制
Danjuma 哈利仔 Solanke

係

啲人都無乜信心

啲買人真係唔太睇好